《我的姐姐朴初瓏》

我是朴永光98年出生，我是家中忙內，有兩個姐姐，一個叫朴初瓏，另一個叫朴世熙，09年發現了一種名比特幣的新興貨幣，挖到200萬枚，然後某日獨自在街上行走時被綁架，後來2017年才成功逃跑。